有無人覺得真係時代變

喺我個年代
余文樂同周柏豪都so called 叫做天皇巨星

前者喺00年代拍唔少電影做小生隔離嘅配角，仲係之後擔正，開始拍咗志明系列，紅遍中港台，跟佢著衫係型嘅表現，大家都知佢打波叻，仲要大隻靚仔
呢個食一批target fans

周柏豪就唱歌起家，一事無成成為當時90後嘅神曲（twins係八十後），無論k房，年輕人聚集嘅潮特，無一唔播pakho嘅歌，之後喺樂壇都叫做中流砥柱，去到2013－4更加係佢嘅事業高峰，一手我的宣言，感動萬代千少女，大把人結婚男方都跪係度唱贈你一吻或許容易，外型更加唔洗講，行靚仔路線又得，型格路線都得，仲要坐擁一米82嘅身高

呢兩個人可謂當時娛樂圈一時無兩嘅代表人物

依家淪落成卻過街老鼠，同人講話鍾意牙Shawn同pakho 會俾人笑到面黃

究竟佢哋幾時可以重奪娛樂圈嘅一哥地位

作為佢哋嘅fans心急人上

我以前對Kelly 唱過我的宣言表白架

我愛lok yue
我愛pakho

依家係姜濤(姜B)嘅時代

辣殺

一啲都唔man

但係你應該唱六天

覺
變到奶共奶到雪雪聲

唱完我的宣言之後唱夠鐘

好fit

從來沒我份 犧牲當做例行

像我這樣
成就或太牽強

而像你這樣
每一位也心癢

我慣了傷心

夠鐘死心了

柒到

別勉強

失憶蝴蝶

新4大天王

花花 深深 小剛 joker

天后就張珍 gem 春哥 筆筆

又一件幫藍血偽人洗底PR

block！

周柏豪吹出嚟啫
余文樂還好，起碼電影發展係有啲實力
但都唔叫巨星

Who

吓... 表達自己preference 都pr?😅

巨星，係張國榮，梅豔芳，
天王，係四大天王

華語新一代囉
個個40歲都唔夠已經領軍

樓豬:藍文樂 周栢藍

變咗好耐啦
娛樂圈靜咗好耐

時代唔同而家要求高好多
以前就可以呃下飯食

你呢啲00後，10後唔識就唔好講

J返你哋個姜b

Shawn yue咁都唔叫巨星？！
咁唔通王宗堯係？

時代唔同

佢哋被淘汰了

鳩拍豪只叫做藝人

淘汰唔緊要，但地位不變

我覺得應該夠料同周余二人合稱樂壇天王天后掛

人哋姓余，仲有叫柏豪

尊重下人 尊重下自己🙂

姜a姜b同姜屍囉

歌影視紅星

就好似Shawn同Pakho 咁

正解
天王巨星都亂用

佢錯

我係話天皇 勁過天王

我唔屌你老母塊豬閪已經好尊重你

撐警嘅人真係唔值得人尊重

你條柒頭做乜鳩野洗版

講嘢都唔合邏輯嘅

你要中傷pakho 阿shawn 都拎佢啲花邊新聞嚟講啦

貼堆差佬喺我個post度做咩

你隻cctoy 又扮睇唔到？

唔係Eason 咩

on9

諗起漁民樂喺頭d教人做戲

最多咪有啲名氣既星
天皇巨星幾時到佢地

其實182cm 普通偏高咋喎 有乜咁高
有187或以上先好覺得高啦

樓主驚死依兩條撚樣會彈返起
特登開po引人踩佢兩個

係但係

成班傻仔嬲到

有個仲貼左廿張文宣

冇人叫佢地天皇巨星 係你叫

你屌佢老母豬閪係唔尊重自己條撚

鳩柏豪都叫天皇巨星
死mk界別來講係既

唔計政見，周柏豪啲歌係真係多代表作
六天、夠鐘、傻小子、一事無成、無力挽回、還記得、我的宣言、傳聞、百年不合、讓愛高飛
電影就無咩代表作
電視劇就還好，入咗TVB都叫做有啲
但係呢兩年就柒到咁，真係不了，原本都幾欣賞佢，以為佢醒目仔又幾努力，宜家唉。。

Blocked 樓豬一世單機啦柒頭

真 冇功都有勞
喺樂壇打滾咗十幾午

唔送啦柒頭 拎顏色嚟聽歌都有

人哋係黃架柒頭

企撚開啦

大家咁話

燈光問題 9成連登仔打得死佢啦

想比佢拮patpat

曲線想人屌
其實由第一日周柏豪出道我已經覺得佢好醜

喺我認知中
周柏豪出道比人笑到而家

佢算唔差啦 點都講唔算醜下話

佢喺2014拎男金 仲早過同期，依家已經上咗神枱嘅張敬軒

佢最多咪嗰次俾人笑大文豪，平心而論，佢真係上過天王級囉

成隻馬嬲喎
啲人話姜濤唔靚仔 最多話佢乸型 但至少佢個樣係人樣

各花入各眼

一出道比人笑比比鳥頭
打波就比人笑屎波扮型
唱歌就比人笑唔好聽/自己啲歌勁簡單
拍劇就比人笑鼻個窿大鳩叫當演技

佢有咩代表作?
歌最紅我都只係講得出一事無成
其他仲有咩歌影視作品係iconic嘅?
我諗你對天王巨星嘅門檻都幾低

佢真正受民眾歡迎嘅時期我諗都及唔上而家姜濤

06 07鬼有all back咩

依家咪又一街all back la

根本就係啲人未in

關我講嘅乜事

仲有經典大文豪
做明星做到咁柒都幾犀利

上面咪有人一講咗一大堆出名嘅歌lor

多功能老婆都算影視代表作

你笑人比比鳥
自己講過咩都唔記得？

條撚樣操左咁多年都冇一張相見得人

睇Topic以為吹奏Eason嗰堆
屌你老母周柏豪

都夠殺啦 我本人睇到濕晒

咁我唔知啦
除咗一事無成之後我其他真係未聽過
呢十年八年嚟身邊幾個圈子唱k都從來無點過周柏豪
社交媒體亦無乜點見到人share過佢嘅嘢
套多功能阿婆更加無人有睇開

比比鳥頭係all back
所以all back就係比比鳥頭?
cls logic

時代變 人物風景都改變

你噏乜尻呀

隻隻都係人型狗一直都冇撐過 sorry

我個年代呢兩條友都輸俾冠A臘腸

冠A衰先有周余之興

咪係，玻璃杯笑到依家
幾時有天皇巨星過？

仲有籃球

玻璃杯 NBA 櫻花樹下
真天皇巨星都做唔到

勁抽到

咁牙希呢？

當時未出世

佢兩個都好似係因為打完nba番嚟娛樂圈先紅得起